感建分真係咁易講出口？

上連登cm十秒都唔洗
但係朋友問嗰陣先根本好難講出口
寧教人打仔莫教人分妻

最壞都係分手
咁點解寧願分手都唔面對問題

真係當佢朋友就更加要講真話啦

因為你唔知乜嘢叫sunk cost

分呀

有啲問題解決唔到啩

感情問題，必須分手先可解決！

會忍唔住叫佢挽留

咁嘗試解決過都解決唔到
都唯有係分手

冇人可唔可以回本

呢個係解決感情，唔係解決感情問題

唔分手點樣解決問題

感情都無左，問題咪解決左囉，完

生cancer 都唔會即刻截肢

咁啊 中出完再分囉

長痛不如短痛，唔通你等到cancer擴散先醫？

可以先化療

叫你朋友上連登問感情問題

妻都未係，咁分手都冇咩問題

呢個比喻幾好
可以控制到，唔影響相處嘅未唔好分手
摧毁你其他生活嘅咪要忍痛動刀